銀行IT 轉 投行IT

本身做緊銀行Back-End Programmer
諗緊轉唔轉去ibank做Automation Developer

IT狗有無50K？

冇啦 Senior 都冇, 一般銀行